點先可以溝到化左妝靚，但落左妝樣衰既女仔?

點先可以溝到 身材一般
化左妝靚，但落左妝樣衰既女仔???

我身高168，70kg
樣衰，似鍾培生，月入40k
一千五百萬薪家
1層市值7球既樓渣手

樓主幾歲?

你呢種係乜撚野擇偶條件

化左妝靚？

靚爆